Напишете програма, която въвежда от клавиатурата координатите ``x`` и ``y`` на точка и извежда номера на квадранта, в който се намира. Ако точката се намира на абсцисната ос, да се изведе ``abscisna``, когато се намира на ординатата, да се изведе ``ordinatna``, а ако е началото на координатната система, да се изведе ``nachalo``.

## Вход
На един ред, отделени с интервал, се въвеждат координатите на точката.  

## Изход
Извежда се номера на квадранта (1,2,3,4), в която се намира точката или някое от горепосочените съобщения, ако лежи на осите или съвпада с началото на координатната система.

## Ограничения
* ``-1000`` <= ``x`` <= ``1000``
* ``-1000`` <= ``y`` <= ``1000``

## Пример

### Вход: 
```
23 43
```
### Изход: 
```
1
```

### Вход: 
```
-3 -432
```
### Изход: 
```
3
```


### Вход: 
```
0 123 
```
### Изход: 
```
ordinatna
```
